之後中共估計會動用大量資源分化港獨力量

以過往經驗睇黎，中央一定會咁做

難得大家先團結番，大家有定心理準備中共分化攻勢